幾日冇屎出 點算

已經幾日冇屙屎啦 求解決方法😭😭

封咗?

叫渠王幫你通通佢

真心問

灌腸 一啜一拉成條龍飛出黎

食m記

一起身刷完牙飲鹽水

一日飲水夠唔夠3公升？
纖維攝取得夠唔夠？

小弟幫人做緊體重管理同改善健康 想知多啲可以tg我

Tg:poohpooh11

有隻梅幾work
一盒唔知幾多粒
入面獨立包裝既
萬寧定屈xx有賣
個包裝好似係白色綠色咁上下

唔夠3公升

飲鮮奶

飲西梅汁

食蕉

飲西柚汁

琴日唔覺意食得太多西梅乾，柯左好多次

毒龍鑽

食幾杯乳酪